造假天團IZONE即將CB

IZONE確定2月17日回歸，正式重啓活動

改名狗

咪該該叫啦

係咪比人負皮 較去日本分區

白人化妝前後真是差極遠

Olivia Wilde 化妝前後:

白人落妝好似冇乜血色，又皮膚敏感

決定全部利是錢比曬IZONE了!!!!!!!!!!!!

立即釋放所有堂堂正正出道成員!

G持永續iz*one💪

普天同慶

噓 sy1995: 噁心 114.24.71.192 02/02 13:31
噓 peggy0410: 39.13.64.164 02/02 13:33
→ zxcv88818: 那也沒辦法223.139.151.103 02/02 13:33
推 gotohikaru: 推文請珍惜最後的時光175.182.133.223 02/02 13:37
推 dean881108: 推 223.140.33.251 02/02 13:38
推 Malpais: 造假團團粉快當上板主了 珍惜言論自由 172.58.23.134 02/02 13:38
→ over999: 耶耶 金敏周回來了 TWICE那個假敏周可以 49.216.10.11 02/02 13:39
→ over999: 滾了 49.216.10.11 02/02 13:39
噓 biobirst: 經過3個月 結果還是一樣 114.47.107.93 02/02 13:39
噓 kuan0127: "據多位歌謠界相關人士透露" 36.226.229.30 02/02 13:39
噓 lovekangin: 同樣是造假團 X1解散她們可以繼續賺180.217.250.231 02/02 13:39
→ biobirst: 不是說要賠 賠償方案還是沒有阿? 114.47.107.93 02/02 13:40
噓 themis1208: 看一次噓一次 111.254.59.99 02/02 13:40

噓 joshcar: 人不要臉天下無敵 115.132.47.118 02/02 13:41
→ shau7276: 這樣不ok 110.50.171.214 02/02 13:41
噓 js52666: 噁 223.141.26.251 02/02 13:41
噓 kt9701: 賠償說說而已.重啟活動才是真的....厚臉皮 1.172.180.29 02/02 13:42
噓 runruncar440: 嘔嘔嘔嘔嘔嘔 223.141.97.215 02/02 13:42
→ kt9701: 板主上台可能只想護航某團.一年後下台 1.172.180.29 02/02 13:43
噓 minne96: 超厚臉皮，辛苦二月回歸的其他團了180.217.141.224 02/02 13:43
推 jiajia0220: 推 101.11.35.106 02/02 13:44
噓 MADAOTW: 拿成員當擋劍牌 223.140.16.94 02/02 13:44
→ jas0083: 兩個英文字的公司大概這一年會有無敵星星118.165.227.101 02/02 13:44
推 aeiou751120: 推 220.141.83.80 02/02 13:44
→ sachajam: 我記的這團有一隻 金母豬 發胖中 114.25.30.127 02/02 13:45

噓 speed678: Mnet還想賺223.139.209.108 02/02 13:46
噓 sunwit: 能撈則撈112.104.153.175 02/02 13:46
噓 biobirst: CJ選擇性失憶 只記得要厚臉皮賺錢 114.47.107.93 02/02 13:46
噓 serenatw: 不要臉天下無敵 111.249.79.168 02/02 13:47
噓 merkx051: 女團可憐，wanna one造假至少還有一堆迷 36.236.44.194 02/02 13:47
→ merkx051: 妹護航 36.236.44.194 02/02 13:47
推 poyan: 推 36.239.30.153 02/02 13:47
噓 kevinyung999: 噓cj 無辜的孩子們辛苦了 110.26.11.84 02/02 13:47
→ aa01081008tw: 專輯銷量應該會破女團新高. 111.253.70.6 02/02 13:47
→ sunwit: 這周回歸大概只能拿野台一位了112.104.153.175 02/02 13:47

噓 supahotfire: 無辜就解散吧 42.76.93.248 02/02 13:49
噓 VIC0418: 作弊團回來了 1.161.7.66 02/02 13:49
推 oohohmario66: 推推 39.8.234.8 02/02 13:49
推 Dubufan0528: 舒服 哈哈哈 27.52.94.118 02/02 13:49
噓 a86851247: 韓國成員一年之後要退出演藝圈了嗎111.246.122.121 02/02 13:49
推 yui30407: 破又怎樣？幹嘛一直提？記錄在，造假名 117.19.210.217 02/02 13:49
→ yui30407: 聲也會相伴，就算以後解散 117.19.210.217 02/02 13:49
推 over999: 直接把防彈除名就能再多個一位了啊 49.216.10.11 02/02 13:49
→ yui30407: 這團能破什麼紀錄，一年後還是只能解散 117.19.210.217 02/02 13:51
→ yui30407: ，但到時候什麼都沒有只剩臉皮厚的形象 117.19.210.217 02/02 13:51
→ mimeory: 這時候CB風險很高吧 誰知道武漢肺炎到後 1.34.83.252 02/02 13:51
推 N40805: 能上三大電視台打歌嗎 101.12.100.117 02/02 13:51
→ mimeory: 面會不會全面擴散 至少觀察三個月吧 1.34.83.252 02/02 13:51
→ aa01081008tw: 我只是預想專輯銷量而已.又沒評語XD 111.253.70.6 02/02 13:51
噓 austinhcg: 滾 39.13.99.240 02/02 13:51
噓 VIC0418: 粉絲還在想紀錄就知道都一個樣子而已， 1.161.7.66 02/02 13:52
→ VIC0418: 難怪經紀公司沒在怕的 1.161.7.66 02/02 13:52
→ aa01081008tw: 你要罵爆IZONE隨意我也不是這團粉哈 111.253.70.6 02/02 13:52

噓 jknm0101: 噁心 101.15.221.12 02/02 13:53
推 Dubufan0528: 隨便一個人提記錄 就能被釣到 哈哈 27.52.94.118 02/02 13:54
→ Dubufan0528: 哈 27.52.94.118 02/02 13:54
噓 hank49172008: 可憐 準備被封殺嘍 118.161.111.97 02/02 13:54
噓 VIC0418: 即使有版主罵這團造假他敢捅嗎，公司都 1.161.7.66 02/02 13:54
→ VIC0418: 承認了 1.161.7.66 02/02 13:54
→ jerry0420yc: 已經有團的簽售戴口罩開了啊 27.52.166.116 02/02 13:54
→ jerry0420yc: 韓國今天到15例了 27.52.166.116 02/02 13:54
噓 yui30407: 紀錄每篇都有人提，只是覺得限定團解散 117.19.210.217 02/02 13:55
→ yui30407: 後輝煌的成績跟紀錄都是浮雲啦XDD加油 117.19.210.217 02/02 13:55
噓 tt50214tt: 嘔 115.82.1.196 02/02 13:55
→ Greeen14: 粉絲基本都知道要低調，所以大部分不會 1.160.46.79 02/02 13:55
→ Greeen14: 來這邊留言吧 1.160.46.79 02/02 13:55
噓 tieneun: 造假還可以繼續活動這點已經破紀錄啦 1.174.49.157 02/02 13:55
→ tieneun: 粉絲可以列進破紀錄表單中 1.174.49.157 02/02 13:55
→ tieneun: 第一個造假還可活動的女團，恭喜!!!!! 1.174.49.157 02/02 13:55
→ tieneun: 而且還不用擔心這紀錄會馬上被破 1.174.49.157 02/02 13:56
→ aa01081008tw: 大部分粉絲一定避風頭的啊.你越罵我 111.253.70.6 02/02 13:56
推 upaisme: 推 36.230.184.14 02/02 13:57
→ tieneun: 他們粉絲根本不在乎IZONE被罵吧XDDDD 1.174.49.157 02/02 13:57
噓 VIC0418: 造假死要賺最後一年真的永噓了 1.161.7.66 02/02 13:57

噓 songmeng: CJ賺錢優先啦 受害者想得到賠償等賺錢 118.160.76.167 02/02 14:19
→ songmeng: 完解散再說啦 118.160.76.167 02/02 14:19
→ QQ341000: 應該會破女團記錄 39.8.228.241 02/02 14:19
推 HGOD: 推推 42.77.34.161 02/02 14:19
噓 QQmei5566: 造假起來 223.136.77.224 02/02 14:21
噓 songmeng: 話說觀眾付錢投票會賠償嗎 這麼基本的東 118.160.76.167 02/02 14:21
→ songmeng: 西該不會完全沒下文？ 118.160.76.167 02/02 14:21
噓 Frozn: 造假團噓爆 27.242.133.84 02/02 14:23

造假團咁冇陰騭 啲mnet staff 驚唔驚有報應中晒肺炎

LM

班女面皮幾厚